分左手仲wts？

不如講下明明分左手仲想keep contact既人係咩心態
到底係唔捨得定點
我真係唔明

係咪因爲得我咁痛咁唔捨得先會覺得咁難受？
但係對方完全放低晒所以唔撚介意一人覆你兩三次？

其實邊有答案⋯

做sp

⋯⋯⋯做SP成件事只係自我虐待

有冇人答下我

見過有人係 當人水泡、留個念想、約炮用

唉 姐係點都仲有d意思？

唔捨得

唔捨得既話就同我一齊啦好嗎？

都對你唔好 再一齊都無用

食之無味，棄之可惜

係⋯⋯

又講得幾岩

搏你想做免費雞